日撚日都返八半 屌

日撚日都返八半 屌

閱

住邊番邊先

班中學生日日返七點半都未撚出聲

八半已是負累

中學雞放3點幾4點
你俾我日日返8半放4我返足6日又點話

辭職啦畀我就唔忍

八點上到九點表示